# ykm-simulator

基于 Web 的粤康码模拟。

> Forked 自 ilovexjp 在 GitHub 的项目。已包含源代码和编译后的静态文件，可以直接离线使用。 

**不要核酸要吃饭  不要封控要自由  不要谎言要尊严**

**不要文革要改革  不要领袖要选票  不做奴才做公民**

## 使用说明

- 点击姓名、城市、打卡地点等可以修改相应信息
- 点击二维码可以切换 “粤康码” 及 “粤康码场所通行” 页面
- 可以作为 PWA (Progressive Web Apps) 添加到主屏幕上
  - 在 Safari (iOS) 上，点击下方“分享”按钮，再点击“添加至主屏幕”
  - 在 Chrome (Android) 上，点击右上角菜单按钮，再点击“添加至主屏幕”
  - 在 Firefox (Android) 上，点击右上角菜单按钮，再点击“安装”

## 网页 Demo

Cloudflare: [ilovexjp.pages.dev/ykm](https://ilovexjp.pages.dev/ykm)

Netlify: [ilovexjp.netlify.app/ykm](https://ilovexjp.netlify.app/ykm)

使用 Demo 时请注意：我们不会主动收集任何访问数据，但不保证网站托管的服务商不会收集访问信息。若担心隐私，可以从 [GitHub Releases](https://github.com/ilovexjp/ykm-simulator/releases) 中下载源码自行部署。

## 附言

GitHub 曾以违反 TOS（服务条款）为由删除我们的仓库及 GitHub Pages，所以目前源码只放在 Releases 中。另请关注 Telegram 频道 [@gh_ilovexjp](https://t.me/gh_ilovexjp) ，以免账号被封禁后无法获取到更新。

这个项目的源码不含与除部署网页的服务器外其它服务器的交流，所有信息的更改保存在本地 `localStorage` 中，仅当前域可访问。更改信息时，清空输入框并确认可以恢复该项默认值；清除浏览器的浏览数据会恢复所有项的默认值。

本项目**不保证**与官方页面同步更新，亦**不可用于**查验。

如有**针对本项目**的 Bug Report 与 Feature Request 等，可在 Issues 中提出；无关这一项目的议题将可能被删除。
